林鄭請辭失敗只係政府放風想香港人以為階段性勝利，放低戒心

對於呢啲傳言大家笑完就算, 切勿當真

成日都消息人士乜乜物物

我話消息人士話習敗北生花枊添呀

Agger
備政府呃咁多次
仲上當？
一日未正面回應
咩都係假

correct，信用0既政府，消息可信性0

推

得把口嘅消息唔洗理

落台只會有CY3.0 我地要真雙普選

必須宣傳佢落唔落台都冇分別

推 連登出哂名 會有好多不實言論同三毛 注意下

十分同意 真係唔好再信呢 建制轉軚 中共內鬥 林鄭請辭同黑警有好人呢d風 多聽無益 同五年前一樣

笑下就算，唔會信

你竟然知道左

大家唔好理政府D風

佢下台 結構問題依舊存在
轉頭又dq幾多區議會候選人

如果佢唔想做的 直接企出黎 同意5大要求就可以解決問題啦

十分同意，我明白FT可能真係只係想報呢單俾外國佬當新聞，但對香港來講早已無意義

又消息人士
消你老母個臭閪
習大大出黎講我就信

葉瘤出錢放風

一日西環治港，換邊個都冇分別

階段性勝利姐係未勝利 大家努力 沒見到真正普選同公投都唔好比佢停

除了佢自己出黎講辭，否則一律不信

發夢聽到好多人講
其實最唔 care 係林鄭落臺
但嗌咪嘅就係咁 loop

大陸d官有性病唔出奇吖

係辭咪自己出嚟話遞左信等批囉！唔使放風

咪信

巴打rip
btw 訴求入面無叫佢落台喎
因為我地知道佢落唔落台對件事係無分別

用知情人士呢個term真係無敵
講完冇一個使負責任

未有雙普選咪撚諗住走添呀

林鄭只係傀儡, 唔需要佢落台, 背後勢力先係禍害香港既罪魁禍首

其實林鄭下唔下台已經唔係重點來，佢依家根本就比人架空咗。放風只係權宜之計

正解，佢點撚解要話你知？

總而言之五大索求，抉一不可

勝咩利,中共仲渣緊莊,林鄭仲係無落台,五大訴求仲係咩都無

不撒回 誓不罷休

失唔失敗都一樣撚樣
我哋爭取既野都係冇變

聽完都冇放鬆過
因為呢個政府太狡猾了

辭倒又點辭唔倒又點，咪都係中聯辦管

Push

岩呀 推

唔好理

真，而家乜柒都爭取唔到

即係話你知話事人唔係777, 係西環囉!

佢唔辭仲好

折磨死佢

好過689退完得閒到數廣告咁開心

香港人唔會再信呢啲

係啦，好心咪再推

應該要宣傳黑警騎劫咗中環，已經變係軍政府狀態，林鄭係傀儡

昨日先講完林鄭「唔會出賣警察」，等同宣佈林鄭軍政府成立，今日話辭職？我唔信囉

我無野講

Agger

邊個理佢唔走嘅真正原因係咩，總之而家要佢即躝

push唔好中計

對
啲訴求一日未回應都唔使理啲消息人士放嘅風

其實係

佢吊頸我先信

條臭西又諗毒計

早期訴求係有叫佢落台既
不過71後就改左做真雙普選

同意

係人都知係腳痛果位

佢落唔落台對件事已經無幫助
wfc?

林鄭林鄭林鄭, 下台下台下台
可唔可以唔好再嗌呢句?

push

五大訴求連林鄭落臺都勾走咗

落台? 你條仆街你就想啦

credit為0
冇人會可憐佢

已經唔關佢請唔請辭事
依家已經係整個制度問題

我哋嘅訴求從來都無柒婆下台

巴打你真係知道得太多

消息人士
知情人士
內幕消息

= 鳩up

我冇野講

唔係真普選產生 換邊個都一樣
咪再係借d "消息人士" 諗住消民怨 而家2019仲諗住有人信

一日未落實既野只係當傳言
而且件事冇解決過,冇變過
一日未回應到訴求就繼續

咪咁易俾知情人士帶風向

林鄭你還掂都係唔想撈㗎喇
幫我地推返個雙普選+獨立調查委員會喇

禁錯負皮
btw agree

Agger

而家d防暴遮眼遮樣無number 無論黑警點樣濫權 大家都無方法追究
既然唔可以從正常途徑追究佢地 咁就唯有令佢地每一個都成為過街老鼠 要佢地嘅家人同朋友都以佢地為恥
黑警無一個係無辜嘅
歡迎各位報料 外國勢力幫大家扔上黎公審班仆街冚家鏟

無錯 推推

正確
就算佢辭任都同我地五大訴求無關係

正解
嗰啲垃圾吹風po
無論係TVB定FT都無用
係落台就落啦屌

真

Same

我無嘢講

大家保持清醒, 林鄭只係一個傀儡
推送中好有機會係中央或西環指示
不過今次衰左就推林鄭出嚟揹左佢
成個政府畀西環同警察控制晒, 基本上係公開既秘密
林鄭下唔下台作用不大, 中央只會任命聽話既人
一定要將警察高層, 同政府大片染紅高官徹底剷除
實行全面普選
香港先會有一線生機

五大訴求, 不徹不散

幫推

消息人士之前又話幾人下台ON9

拒絕階段勝利
問題係個制度！

呢啲都係做戲啫，
得你地冇得話佢厚面皮。

“宜家唔係我貪戀權力，
我唔係唔肯落台，
係被迫要繼續做”

香港人！堅持！不放棄！

咁樣先更加要
往死裡打

認同，完全唔使理，繼續行動

沒有比較好

林鄭請辭失敗都邊忽勝利

我覺得更應用黎宣傳林鄭同政權都已成傀儡
傀儡當然不準離開

就算係真，姐係證明今次係有效，繼續開佢拖!

可信性係零

Fake news

推呢個po 由隔離果個沉

場波踢左半場，對家贏我地廿幾粒波，
我地只係守到今次粒波，我地一粒波都未入番對面。
無贏過嫁香港人！！！

認同，一日未正式講都唔好信

似乎大多數人都沒有察覺到真正的治港者，早已不是林鄭

呢個可信度就高好多啦

仆街政府都好信

得啖笑

辭左先出聲

消息人士有去佢醫學報告？

講左好耐啦，而家唔做到五大香港人唔會罷休嫁喇

成日消息人士

十分同意，林婆假得很

佢辭唔辭職, wfc

警隊濫權犯法問題先係目前最迫切要處理

其實佢係剩餘嘅任期之內都好難推到具爭議性嘅法案。再講，佢落台都無補於事，上面可能派個態度更強硬嘅落黎。我諗好多人都意識到呢點，林鄭落台其實係咁多個訴求之中最唔重要。爭取雙普選，改變制度先係治本。

個人仲喺度，又冇回應任何訴求，點會覺得階段性勝利？

Pish唔有回應訴求就吹咩風都係假

想返英國呀？出嚟傾好先比你走呀！

基本上林鄭下台呢個訴求已經係冇咗，變咗雙普選

PUSH
請辭都改變唔到想推信用制度既目標
求更多人散播呢項人人可畏既計劃

從來無階段性勝利呢樣野
千祈咪比個仆街柒婆呃到

就算佢辭唔辭到好
未撤回送中監控燈柱同社鳩信用制度，未查狗權，未放義士
都冇用

要繼續企出黎砌過佢

所以我地更加唔可以鬆懈
當佢個消息係真嘅
敵退我進

推 咁多個訴求一個都未滿足走乜撚

而家真係好多一毛扮自己友，大家接受資訊時可唔可以停一停諗一諗先，唔好係唔係都推

咪係

消佢老母息

如果真的辭職，沙田那邊就不用放 tear gas。

唔設獨立委員會查警察濫權，唔收貨。

Push

唱下雙簧 大家勿認真

當花生姐
請辭失敗咪又係佢做

邊有份工係請辭唔到，根本是廢話

推 必分心

辭職都辭唔到
廢到跌渣

笑到我噴生果

落唔落台都冇所謂啦
呃閪到我地咩

就算佢辭職有乜用
目標：回應五大訴求，實行雙普選
你揾個連登仔上去做，但冇以上既野都不撤不散

咁基本法已成為歷史文件？

睇到消息人士=fake news

佢請辭都改變唔到家陣既情況

Agger！我地係質成五大訴求，勿失焦！

推

無回應過訴求，辭佢老母

有勝利過咩

但係今日重有人叫林奠下台
(沙田站對出巴士站到拎住咪大大聲重有好L人應)

冇錯，推有用嘅po先

同意樓主,
一日冇任何實質既事件發生,
例如撤回,下台,獨立委員會,特赦義士
政府講既野都係bull shit

推啊屌！